我係絲打，啱啱跳閘比藍絲屌。唔知仲跳唔跳閘好嘅人入嚟望一望

我個frd冇account，借post，仲有因為唔知開係乜嘢台，所以求其開，希望大家唔好介意
利伸:米6正常身型冇做運動絲
首先唔爆自己係乜嘢出口跳啦
啱啱諗住跳閘，因為我着裙，所以跳起上嚟唔係太方便，所以我就慢慢跳，屌之後無啦啦有個男人聲，喺度叫，話小姐你做乜嘢跳閘 ，之後好似係度叫有曱甴啊之後我9秒9跑走最後好似成功逃脫左，我一直望後面，好似冇人跟住我
所以我依家俾個忠告大家

1.依家跳閘你要有心理準備，一定會有人喺度嘈你，如果你係好驚俾人鬧，心理未建設好嘅，千祈唔好跳
2.如果你係女仔，建議你千祈唔好好似我咁蠢着裙跳

3.當聽到有人喺度大叫，唔使諗佢一定係鬧你㗎啦，你聽到第一句就已經要跑走，係要立！即！跑！
我啱啱一跳完落地嗰一刻已經跑走左
最後希望大家千祈唔好調跳閘嘅手足，我哋都係盡自己嘅能力想去制裁港鐵，希望佢可以跪低交出831cctv同唔可以再咁隨便關站。可能你哋唔會認同我地呢啲跳閘嘅人，覺得罷買港鐵商場嘅野仲好，但係其實我哋本身只係一個學生，根本就得好少嘅消費能力，所以呢一樣我哋其實都係比較難參與㗎。大家都係為緊同一個目標努力，所以千祈唔好再屌同路人點解咁蠢要跳閘，其實我想講而家周圍都係男絲，我每跳每條一個閘個心理壓力其實都好大。
同埋依家只係跳咗兩個禮拜，可能成效仲未見到，如果最後發現真係成效好低嘅，我相信我哋跳閘手足都會放棄，再尋求另一個可以更好制裁港鐵嘅方法。
最後，兄弟爬山，香港人加油
呢場仗我哋唔輸得！

推一推，唔知有冇人睇

Tui

我唔搭

絲推

幫你推
女仔都跳 你班男人仲甘心比錢黨鐵？
絲打好野

推

仲有，我平時都係搭巴士嘅，因為今日要返工真係冇辦法所以先要搭地鐵大家可以選擇嘅都係唔好搭啦

兄弟爬山各自努力

我跳咗兩個禮拜第一次俾人鬧

到時見啦

仲有我發現篇文有好多錯別字，或者多咗嘅字，因為我係用語音打篇文sor

我一定Keep住跳 理撚得佢地 亦都同意唔好硬碰 如果佢過黎想Cap我我一定全力打佢一擊再跑走 無謂糾纏 祝大家武運亨通!! 如果被圍都可以試下大嗌問有冇手足

班藍絲廢老唔敢跳逼住2020咁
葡萄咪屌9班後生
理撚得佢 跑走咪得

同撤退時鳩行散步唔跑一樣，冇危機意識真係害死自己
唔好再做傻豬仔啦
出入都要訓練警覺性 觀察力，做危機評估再決定跳定買一站飛定係長者卡

*逼住20$ 20$ 咁比出去

手足們，如果你哋唔敢跳，見到有人俾人圍嗰陣時都要記得救人。

跳得好 支持
不過萬事要小心
睇清楚周圍環境有冇狗同粉人先好試

Posh

加油

長者卡啦屌

呢個真，我仲要本身帶住耳機，好彩我用airpods漏哂啲聲

佢

我有買，但因為對於港鐵，我真係覺得好嘔心，所以我真係一蚊都唔想比佢

絲打好勇 推

死廢老藍絲剩係咁恰女仔
我跳十鳩幾次同無人黎屌先
好想同班廢老隻抽
利申:米八型男

絲打要小心啊

你冇做錯到！

好想比巴打保護

罷買港鐵商場嘅野仲好

我都唔想
但長者卡可以長玩
入閘前望清楚
風險低過跳閘

唔敢跳閘既入 過你兩招

多謝大家，大家唔好再屌跳閘嘅人啦！
真係如果最後成效唔大，同埋再有啲傻仔傻妹手足比人捉，我哋就諗下再有冇其他方法可以做啦大家記住個前提係不被捕啊！

我係直情唔搭

推推推推推推推推推推推推推推推推

最緊要唔好怯！

我撐你絲打 但下次著返褲please 利申跳左兩星期same

建議大家練跑，撚鳩啲藍絲

我呢d毒撚好似個個當我透明
跳完都冇人理
黃衫望到都擰轉頭

如果真係見到廢老屌絲打
實衝埋去護花

着裙就唔好跳喇
留返下次

我上文有寫點解跳閘架！
係因為我哋本身學生，根本好少會喺港鐵商場消費，變相已經罷買緊，所以先再跳閘

都係嘅，多謝手足意見

跳完第一次之後上哂癮

見黨鐵好多閘邊都有一道門比人打開運貨，大大方方打開閘門有無得諗？

其實救人要點救
淨係見到跳閘教學但冇救人教學
一齊跑？

其實有好多方法
捐、撞、跟人入
唔俾錢狗鐵就得

義士！

以前見到啲啊叔,道友跳啲人都係望下算
依家後生跳就成班忽上腦做好市民

講咗今日要返工啊，冇其他車

絲打反應好快

我跟人出跳太大動作

不如以後用藍屍身份跳
大家點扮藍屍自己發揮

無錯，大家千祈唔好怯。
驚就嗱嗱臨跑，俾人捉住就大聲過佢就得，一係就大叫光復香港時代革命，一定有人過嚟幫你。

知道但係本身屋企多裙

換過角度都係好事嚟㗎，巴打唔使唔開心

Btw 樓主個名約我唱k

今日冇化妝，怕冇人過嚟

頭先係港島東某個站都有比廢老話，我都係9秒9即跑

俾人捉到好似可以罰5000大元

幫佢宣傳下

跳開嘅手足就報下料啦

最高姐 即時比 500就得

我擔心跳入去果時比人鬧 都唔知跑出閘好唔搭定跑落月臺搭鐵 因為唔知佢會唔會call staff

利申： 絲

支持全民跳閘

以前D水貨西同速遞佬除咗玩AB飛外, 仲有玩過換飛, 後來党鐵改咗同站出入閘時間為20分鐘, 先少咗人咁玩.

唔理佢就得 一有staff就跑去月台上車

我見到有人跳我直頭會拍手叫好
何況女仔
好多男仔fd都淆底

Respect

btw 叫朋友多做運動鍛練下

之前有個post就係話個詩打喺度扮暈，立即瞓低咗，等啲廢老分散注意力，然後個手足就走得甩！其實無論點，你只要行過去手足身邊已經好有用，起碼佢唔係孤單一個！

禾bu豬兜裡sor什麼！！

絲打好勁

跳,跳到就跳

日日跳

制裁黨鐵

就係因為而家其向廢老見到其他藍絲屌人嗰陣時根本就冇黃絲嘅人會去幫手足，所以佢哋先變本加厲所以一見到有人要幫手嗰陣時，你唔好諗自己有啲乜嘢可以做到，而係立即過咗去先

支持樓主

Btw 想體力升級手足同我入黎參考

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

非職員捉你 = 非法禁錮
遇到非法禁錮時反抗十分合理

喂你又叫牙潔

Hit and run 唔好去買野
比人纏就走 佢哋講兩句就話比你打 之後叫人黎 之後個劇本你懂的

ho ball ar

Push

笑左，等我哋成功左，我一定會約你唱K

唔明喎，可唔可以解釋下啊

Ok

你下次跳邊 我想睇

推!! 支持

點解你地唔扮拍咭之後撞閘？有ching有教新舊式點撞

舊式幾十年前已經係咁一chok就得

直接唔搭

我左手CHOK 右面拎個銀包扮嘟
萬試萬靈

一跳仲方便

唔會啊 幾有創意

呢個係不嬲都有㗎啦，不過通常都係500
但根據呢一兩日，啲黑警直頭會拉你返差館
雖然未必告得入你，其實根本就冇嘢告你，
但係以防佢哋會打你一身，所以大家一係唔好跳，
一跳畀人鬧嗰陣時就要跑

推 支持

牙潔好波

推
好想比絲打踩住過

早知早點入我見其中一個危嘅地方就係我啱啱跳嘅地方，不過藍絲呢啲真係避冇可避

4. 手足要盡力救人，藍絲/小粉紅走來走去擋吓撞吓難免

唔輸得！

我都係學生啊，但如果你要着校服嘅就唔好啦，費事影響學校聲譽

魚蛋論

買5蚊飛入 出就JUMP

唔比500但上庭判先會罰5000

如果你跳入去嗰陣時俾人鬧，建議你9秒9跳出閘，而唔係上月台。因為啱啱隔離post個男仔就係去咗月台之後俾啲粉紅色衫人跟住。你通常跑番出去地鐵站啲職員就唔會追，藍絲除外

入危險過出

真心
跳完逃跑呢回事其實唔太理直氣壯
有無咩方法可以霸氣啲反抗

真心，我身邊都冇人跳

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推

省好多一蚊都唔俾黨鐵

知道，朋友見到了

以為係自己開post
又係跳左兩星期 著裙 第一次俾人捉 跑走
不過我係入閘俾廢中屌 出閘俾黃polo 屌 佢仲話佢會記住我添 慢慢記啦傻西瓜

辛苦曬手足

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

我通常一路跑一路屌返佢老母

正宗跑住黎屌
不過當然係有信心跑得贏先咁做

想同樓主扑野

唔敢跳既，就幫手掩護手足走，用自己頂住d廢老藍絲，用自己make noise shift走個focus，總之要幫拖!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你朋友係荃灣跳？

去上水跳
好撚多人招呼

btw絲打著裙有冇打開底?

買平飛一樣得

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

如果係咁嘅話用廢老卡會唔會好啲，都可以浪費到政府啲錢

Hoball g持

有緣就見到啦

比人影到嘅 就學政府啲閪回應
做咩跳閘啊
為死者家屬取回公道

咁就可以唔比錢嘅咩
或者我地對呢方面嘅宣傳不足，所以好多人都唔理解個內容

淨係識得攪亂香港
我點樣去攪亂香港，我喺香港土生土長，同所有香港人一同成長，我對呢個地方嘅愛作出唔少個人犧牲。（哽咽）

跳咁耐都無人屌我
想有藍絲捉我之後私鳥
連啲foodpanda 都唔撚理我
係咪太毒

我上次推過三次，只成功一次，
個動作好唔流暢，所以放棄左

跳咗一次，過咗個心理關口
之後就會停唔到
之前叫到個女仔fd跳，佢都係咁講

啱先跳美孚個欄勁撚高
一時失手撞瘀左膝頭

樓主好波！！
後生仔比起班死廢老藍屍有嘅係體力！！！
所以要跑快啲再跑快啲！！！等廢老追到氣咳！！！
各有各做 不分化 不割蓆

如果揹單邊手袋其實有d難跳

我唔搭x2
辛苦了。。。

原來三柱閘一推就過到
仲要好低調
大家仲俾錢過？
利申：今日返學第一次做

我諗緊直接突圍入去拉住佢衝走得唔得雖然個情節有少少中二病

呢一世係咪都會跳

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

下次搵個隱蔽啲嘅位跨玻璃欄啦，踩住圈起個位試下

要推

直接罷搭坐巴士算 跳都廢事

好波清

尋日都見有兩個學生妹跳，好大膽！ 我真係怕怕

其實依家驚廢老藍絲多過啲職員 仲要我住嗰頭全撚部廢老嚟
好彩跳咗咁耐都未有人嚟屌我 太毒都有好處

着裙請行闊閘
優雅通過，有配樂

自從831之後就跳
諗唔倒咩理由要俾錢佢

跳又好跨又好
記得戴口罩

罷搭

話說頭先係荃灣見到有女仔跳閘
之後有藍屍追屌
咁我朋友上前阻下佢
口角兩句

最後巧合地
我朋友同佢坐埋同一班車
我仲專登坐佢旁邊

佢係一個40幾歲的壯漢
三代土生土長
形容自己係中立

言談間（其實佢係大鬧，身邊啲人走晒）
佢覺得後生攪亂社會，要破壞經濟
仲打傷好多無辜既人
話成日睇片 暴徒十幾人圍一個
令佢覺得示威者錯！

我朋友問係咪二岥坊果啲？
佢話唔係 又知果啲係黑社會
我朋友同佢解釋暴徒唔會打無辜既人
佢話睇好多片 TVB又有 now 又有
我朋友叫佢比我睇下啦， 佢又話一時搵唔到
果刻想留contract 比佢（諗諗下都係唔好）

追問下 佢又覺得政府衰
衰左20年
我朋友問佢 政府衰咩呀
佢又話到晒 細生仔冇機會向上爬
房屋問題 土地問題
又話警察暴力打學生
但示威者唔可以打人
我朋友話和平示威我地試過 但冇用
呀！ 佢又話
表達訴求可以 和平示威冇用 小小破壞都可以
果刻我朋友差啲分唔到佢係藍定黃

佢又鬧既暴徒打啲無辜既人
做咩都可以
但千萬唔好傷及無辜
咁係天理不容

之後佢落車 我朋友同佢say good bye

我朋友發覺
而家有部分淺藍
其實都好了解情況
知咩係831 721
知今日地鐵公布cap 圖
但佢地睇開啲文宣成日話示威者打無辜既人

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

跳～！

出閘跳下次入閘會好麻煩

唔搭咪唔洗驚

已經好耐無比過錢黨錢
有次著裙動作有啲慢 有個巴打主動企定係我隔離幫我睇水

大嗌手足
救命呀！癡線佬呀！

支持

搭罷搭啦屌
比人捉到又罰錢 又要比班藍絲煩

因為太少人跳
啲人先開始敢鬧跳嗰啲人

太少人跳根本無成效 仲令跳個班變左異類

跳咗咁耐冇見過其他人跳
懷疑自己喺平行時空

唔好
跳閘個個分唔到真狗定假狗

兄弟爬山

用長者卡得唔得

對唔住
我仲未有勇氣去跳閘
依家唯有返工返學都唔搭黨鐵搭巴士
情願用多好多時間搭車 都唔想益黨鐵

闊閘機 拎銀包扮拍卡 跟人過

早上繁忙時間真係好難跳咁多人後面仲成條龍

頭先係青衣站都見到位絲打跳 反正無後生仔跳
Respect c打

利申用綠卡

唔覺成效低
我每跳一次就捐返10蚊比星火

加油，一齊jump

文宣

跳

一齊跳佢老母

距離支爆爭69000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

大家可以考慮跳呢個位：

九龍灣站好多廢佬守閘口

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

up

跑

推 大家加油

加油，老人家嘅我，選擇唔搭算，個站好多藍絲同事上落

推，絲打我愛你❤️著裙都跳

應該真係咁睇人嚟講
見靚女蝦得勁啲
絲打真係小心啲

唔夠力跳呢排都只係捐閘

個樣老d既先做到

push

班友根本醉翁之意不在酒
不過樓主個朋友又勁咗啲
認真未見過着裙跳

其實根本就好小人跳 令到肯跳果d風險大咗好多

講真 制裁就一定制裁唔到架啦 得個幾條友跳
個問題係大家仲繼續比錢呢間垃圾賣港公司 個良心過唔過意得去姐

利申 chok閘絲

無錯, 跳既一定要儘快走
路過而唔係跳既手足就幫手擋

你下次跳叫我黎睇住麻

跳閘，即係唔畀錢搭車啫，根據地鐵附例，最多咪罰錢囉，真心唔明有咩好跑。

死肥仔表示輕鬆撞 成套動作一氣呵成 好似就咁行過去咁 除咗個閘有一吓大聲啲嘅咔聲之外

推推

我呢兩個星期keep住用

都係著裙 岩岩唸緊點跳
最後決定跟人出閘算

屌你老味絲打跳閘開post 就成班入黎j
出面啲毒撚跳閘post 就無人應
抗爭原來都係好現實，手足喎

利申最愛跳閘絲打

唔好教壞人啦 下次你擰轉頭就有便衣狗點算

有次跳完比藍絲見到，用英文追住我黎屌眼尾見到佢錄片即刻跑走

痴漢feel

試過著裙跳
跳得夠高就過到

絲打好波g持

著長裙既好驚卡到

跳慣左
你要我拍返卡都好怪

仲未敢跳閘真係好撚垃圾 佢地把口完全唔配講光復香呢4個字 太懦弱

絲打好型
我好廢日日都要拎laptop
又唔夠力
淨係夠膽拉埋身邊朋友用廢老卡

其實我想知比人捉個啲係咪真係成程都比佢地"捉"住，唔係既做咩唔即跑走

帶個口罩 一跳 即刻化身影帝融入大眾

下次真係要搵個無人嘅站試！

crazy

gdgdgd但我哋呢度講完大家見到真係要做㗎！
如果唔係班藍絲實燒到我哋仆街

大家見到藍絲捉人 塞佢老母2拳幫巴絲走

運動絲打表示跳欄
有冇人見過絲打跳欄?

冇㗎啦，除非你平時都係去開前線有勇氣打班黑警
但我哋而家只係一班嘅普通市民，佢一叫黑警黎你一定龰要走唔想再見到有手足因為咁樣而俾人拉

推推推

罷搭啦

記得慳完啲錢要捐返俾星火啊
跳完閘啲錢唔係攞去自己用㗎！

有三棍閘就大力推
無先跳

絲打你好勁

respect

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

笑左但我有男朋友㗎啦

推棍易過跳閘

我都係啊
廢佬歧視我
好想同佢地互屌啊！

利申：大隻巴

大力推

跳閘師

自從學識左跳閘
人又精神咗，開心咗，仲健康咗

睇番第 #181 個回覆

咁應該係我朋友見到你朋友

一定要幫拖

都係好事嚟㗎

我嘅諗法其實同你一樣

收到了

光復香港！時代革命！

tui

已經直接唔坐
乜香港有鐵路運輸俾人用既咩？

無錯 我每一次一諗起要比錢比呢班垃圾港鐵 我個太子cctv啊 真係好想嘔

呢幾日收緊咗
好多時都要3下

如果比藍絲捉可以錄佢片 引佢講粗口或者睇下下圖有咩岩用
只要佢爆一次粗就有位入
跳閘500 粗口5000
記住唔好自己爆呀

佢係呀
你朋友一路走, 佢一路指住你朋友鬧佢「暴徙」

巴打好波

跳完閘即刻走唔好回頭望

呢個真 所以如果有能力嘅都希望可以一齊加入

其實跳閘哩樣野真係好耐世紀，外國大把人咁做，有D黑鬼會痴住打孖過或跳閘。。。係香港人咁守法先會覺得新奇咁

我平日都冇見過

已經無搭黨鐵lu

我本身都有用啊，但自從831之後真係一蚊都唔想比佢，所以就放棄咗

絲打好波
兄弟爬山 各自努力 !
btw著裙跳

推！
我跳唔起都係直接推
不過新機就淆淆哋 淨係敢出閘扮拍卡貼實前面條友行 入閘都係死死氣買張$1.5特惠飛扮學生卡拍入閘

respect你呀

推
跳過姓閘嘅 係贏嘅開始

着裙跳唔到都可以跨過去，條筋鬆就得

巴打你見唔見到呢排俾人拉跳閘嗰啲直頭叫埋啲警犬過嚟啊所以先要跑，尋日定今日已經好似有手足因為咁樣比警犬拉咗。雖然我哋個個人都知佢一定告唔入㗎啦，但你知道依家警權真係過大，所以為咗保護自己真係要跑

我就係見到隔離porgt喺度鬧跳閘個巴打，所以先開post希望解釋下點解我地要跳，同埋呼籲大家唔好鬧同路人

著裙跳要小心d啊
如果我著裙唔敢跳
絲打好勁

覺得樓豬仲man過我，我都無跳過

岩岩諗左一招想試下：

［img]

係個閘下面過

一跳完就跑啦

都係㗎，多謝手足提醒

唔緊要，用廢老卡已經行出一大步㗎啦，大家做返自己能力範圍內可以做到嘅嘢手足好波

推 還我831真相

肯定好有型

屌笑左好彩有你地

絲打好勇敢
加油

推唔到
希望大家唔好再唔跑 出左閘已經贏左

屌 咁你真係犯左港鐵通例呀嘛，你話平時遊行示威日子就成班人一齊跳，藍絲foodpanda搞你嘅話可以屌返轉頭唱，平時嘅話唔好咁串啦

班廢老兩蚊咋

最近多左好多人守閘口 我懶行去另一個閘口就出事

點解咁多post係度講跳完乜乜乜，有冇咁廢啊。

廢柴

跳左兩個禮拜 好撚爽
慳左好多錢

咁今日企係地鐵站出面等廢老屌人先
再幫拖拖住佢

上個禮拜見到3個淆底獸扮跳 轉過頭又拍卡入去
跟手我係後面chok閘入

做得好 推

我今日無嘢做都去企咗半個鐘
屌發現平行世界咁，都無人跳
然後唔知係咪我望閘個樣太專注中間有嚇走咗個疑似手足

大家要更小心
真係多左好多藍絲捉人

我個站有個閘壞咗 日日直行直過
希望唔好咁快整返好

闊閘機就跟尾啦

同意 成日未試就話唔得ge人 係唔會成功

唔好望住有廢老大聲叫先幫拖

其實見到手足跳要幫手cover

我會繼續跳

係囉真係唔值得，係時候停一停

一齊跳

因為諗住睇下有無手足跳閘
結果係無㗎

點解要強調係絲打

想睇短裙仔跳閘

Anyway G持

求救！！我地比人打壓緊！！

其實都掙扎左呢個問題好耐，我地跳閘係因為要減小佢地既收入，但每次見手足比藍絲捉住屌都係話我地用左個服務又唔比錢，我地唔鐘意可以唔搭咁，又真係講唔去，理據都唔係我地度，見好多手足都百詞莫辯。

係狗鐵既立場都只會係少收一個人車費，如果有其他交通工具可選，不如索性罷搭算喇。

我明大家都係義條仔女，狗鐵雖然係貴個人，但係我地都未至於係比唔起錢搭呀，只係唔想比錢佢賺咋。

利申： 罷搭左好耐，真係為跳而搭狗鐵。

衝閘其實好常見 外國成日見到

短裙仔圖？

有創意

跳閘真係好值得大家去喧嚷開去
今次跳閘目的係向黨鐵報復無故關站,
同埋要求交出cctv
但係之後既日子,我地都會用到黨鐵
大家都知道可加可減機制,只有加唔會減
下次佢再加價,我地就可以還以顏色跳閘
我地好應該趁今次既革命推翻過去無理既要求
如果大家仲係未衝破到心理關口,
試下諗起我地呢3個月既屈辱

利申 尋日第一次跳閘

因為我身邊有好多女仔成日因為性別而界限左自己
依家想話俾大家聽 絲打都唔會輸比巴打架
所以大家都可以盡力做返自己做到嘅嘢

係呀，如果有其他選擇嘅都盡量搭其他交通工具啦

我試過跳完有學生妹話wooo~勁呀

並冇其他意思嫁，如果令到你誤會真係同你講返聲對唔住

我都係抱住呢個心態去試
次次見到因為狗鐵而累到啲手足咁
真係好撚憎
由721開始佢趕人落車
已經知道呢間公司到底幾有問題

笑左 會唔會係你嚇親本身想跳嘅人
佢哋應該心諗 仆街有個人喺度望實

其實枝棍用力一推就得
唔洗跳咁大動作

記得要捐返俾星火啦

引人注目都唔緊要，因為通常其他路人都唔知發生乜嘢事，走咗先點都係好嘅

跳唔到都可以捐
利申:日日捐嘅絲打

著長裙唯有用$2飛

一得閒就可以組下團去坐爆佢個場，新城市2.0咁，幫佢罷市

我個人認為跳閘對黨鐵財政影響好細
但係係一種表態，一種立場
你話罷搭冇人知有幾多人罷緊
但係一定會見到手足衝閘
利申: 有跳

唔好放棄，多人跳就有啲成效
男人跳閘冇野好驚，有人捉唔係狗就打7佢添
女仔就要小心啲

有幾個人同我對望咗我諗好大機會係
對唔住手足我無惡意

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

嗚嗚嗚...
我認我廢

巴打畀啲骨氣出嚟！

我都係絲，人矮又腳短，所以一定跳唔過，但我發現D閘係一un就過到。我想話俾各位絲知，唔敢跳，就右手攞電話扮do八達通，然後一野un過去就得

下次小心吖！

絲打著短裙仔

跑咩春 跑完啲藍絲咪又話你驚🥺🥺

如果拍咗入閘冇拍出 會點

著裙跳過欄杆跳過閘沒事

我跳左咁耐都無人理
反而想有廢老夠膽鬧下我等我可以屌佢老母打柒佢

佢老味 地鐵欠我地香港人嘅 大條道理唔柒比

好勇敢

跟人入個佢離要多 貼衫尾入？